{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006399",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 해뜨는집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。 追加人数は基準人数を超過した場合のみ可能で、追加料金は現地決済で行われます。 追加人数が必要な場合には、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室される場合には、入室をお断りする場合がありますので、予約の際にはご注意ください。 ペットと一緒に入室できる店舗でない場合は、ペットの入室ができません。 付帯施設がある場合は追加で利用料金が加算されることがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約過程で若干の時間差による誤差が生じる場合があります。 これにより、二重予約が発生する場合は、先に予約された件が優先され、ペンションはこれに対する責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 ペンションの近くにはファミリー海水浴場があり、個別バーベキューと駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "追加人数は基準人数を超過した場合のみ可能で、追加料金は現地決済で行われます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合には、ペンション管理人にご相談ください。追加人数は宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室される場合には、入室をお断りする場合がありますので、予約の際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる店舗でない場合は、ペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は追加で利用料金が加算されることがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約過程で二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "予約過程で若干の時間差による誤差が生じる場合があります。これにより、二重予約が発生する場合は、先に予約された件が優先され、ペンションはこれに対する責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはファミリー海水浴場があり、個別バーベキューと駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 495
    }
}